[安全意識]你以為將手機/sim卡/wts set左密碼就好安全？其實唔係！

所有人注意比人拉左
即使你做齊所有安全措施set哂密碼
狗一樣係有機會有方法開到你手機
所以其實最好保護自己既方法就係不被捕！
最重要都係留意身邊人 反跟蹤同不戀戰 玩快閃

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

和理非都有角色任務就係做人牆分身

樓主句最好方法不被捕同李家超句金句有乜分別